慈祥鵬過聖誕 問我要 D 乜野玩

慈祥鵬佢過聖誕 問我要 D 乜野玩

傾談或對頭？天安門旅遊，加拿大買牛，WALKMAN還是網球？DISCO還是桌球？ 雞頭還是鴨頭？風球還是乳球？

佢呵護我

只要我扮盲，不停讚，不再亂彈

但我說畀個 PASSPORT 我

林振強

林振強 x 霑叔

林燕妮

泛民控手真俊華:
唔投泛民就係五毛

難道反共只可以得一種聲音 ?
咁同中共有咩分別？

支持淘寶買騰訊
真本土關囝

呢首應景啲

心水清

慈祥鵬啲仔女都有晒外國passport囉